// membuat object
const Data=[
	{
		question : "1. Selector CSS untuk memberi warna pada teks ?",
		a: "margin",
		b: "padding",
		c: "color",
		d: "background color",
		correct: "d",

	},
	{
		question : "2. Selector CSS untuk mengatur ukuran font ?",
		a: "font-family",
		b: "font-size",
		c: "color",
		d: "background color",
		correct: "b",
	},
	{
		question : "3. Tag html untuk paragraf ?",
		a: "hr",
		b: "span",
		c: "p",
		d: "link",
		correct: "c",
	},
	{
		question : "4. tag html untuk gambar ?",
		a: "img",
		b: "form",
		c: "table",
		d: "header",
		correct: "a",
	},
	{
		question : "5.Berikut ini digunakan untuk memberhentikan setInterval pada timing-events ?",
		a: "get.Attribute()",
		b: "clearInterval()",
		c: "setTimeut()",
		d: "clearTimeout()",
		correct: "b",
	},

	{
		question : "6. Method array pada JavaScript yang berfungsi untuk menambah elemen diakhit array ?",
		a: "pop()",
		b: "slice()",
		c: "Map()",
		d: "push()",
		correct: "d",
	},

	{
		question : "7. Yang termasuk dalam pop-up box pada JavaScript ?",
		a: "confirm",
		b: "while",
		c: "if",
		d: "switch",
		correct: "a",
	},
	{
		question : "8. Dibawah ini yang termasuk satuan  relative unit adalah? ",
		a: "px,em,rem",
		b: "em,%,px",
		c: "vmin,ch,rem",
		d: " px,vh,vw",
		correct: "d",
	},
	{
		question : "9.Yang termasuk value pada property animation ? ",
		a: "duration",
		b: "scale",
		c: "Rotate",
		d: "rgba()",
		correct: "a",
	},
	{
		question : "10. Berikut ini format font yang khusus dibuat untuk website oleh Mozilla ? ",
		a: "OTF",
		b: "TTF",
		c: "WOFF",
		d: "-moz-",
		correct: "c",
	},
	{
		question : "12. Value background-image yang berfungsi untuk membuat gradasi melingkar ? ",
		a: "radial-gradient()",
		b: "background -repeat",
		c: "linear-gradient()",
		d: "background-position",
		correct: "a",
	},
	{
		question : "13 .Yang bukan termasuk dalam value CSS position ? ",
		a: "static",
		b: "relative",
		c: "Flex",
		d: "absolut",
		correct: "c",
	},
	{
		question : "14.sebuah standar yang mendefinisikan bagaimana web server perangkat lunak dapat mendelegasikan generasi dari halaman web ke berbasis teks aplikasi adalah ? ",
		a: "Perl dan CGI",
		b: "CGI",
		c: "semua jawaban salah",
		d: "Perl",
		correct: "b",
	},
	{
		question : "15. Manakah yang merupakan servert spesicic variable pada CGI dibwah ini yang benar ? ",
		a: "SERVER_PROTOCOL",
		b: "GATEWAY_INTERFACE",
		c: "REQUEST_METHOD",
		d: "PATH_INFO",
		correct: "b",
	},
	{
		question : "16. Manakah yang merupakan servert spesicic variable pada CGI dibwah ini yang benar ? ",
		a: "SERVER_PROTOCOL",
		b: "GATEWAY_INTERFACE",
		c: "REQUEST_METHOD",
		d: "PATH_INFO",
		correct: "b",
	},
	{
		question : "17. Untuk menuliskan komentar dalam satu baris didalam javascript kita menggunakan ?",
		a: "//komentar //",
		b: "//komentar */",
		c: "/* komentar",
		d: "\\ komentar \\",
		correct: "a",
	},
	{
		question : "18. Tag HTML yang digunakan untuk memisahkan teks menjadi baris baru adalah ?",
		a: "<hr>",
		b: "<break>",
		c: "<teks>",
		d: "<br>",
		correct: "d",
	},
	{
		question : "19. Properti yang digunakan untuk mengatur ketebalan huruf ?",
		a: "font-weight",
		b: "font-family",
		c: "font-size",
		d: "text-transform",
		correct: "a",
	},
	{
		question : "20. Properti yang digunakan untuk mengatur transparansi ?",
		a: "box-shadow",
		b: "filter",
		c: "opacity",
		d: "letter-spacing",
		correct: "c",
	},





];
// const koreksi = [2, 1, 2, 0];
// console.log(dataBase)
